閱文集團 772 招股

一通孖展 3分鐘已滿

搶唔到

HSBC 無得孖 ？

媽左1.2m 錢

中銀未開始抽
匯豐未有孖展選項
輝文都未開始抽

0930要準備

輝立經紀早1/2日已經有預留

100手

孖到45手

應該穩1手

渣打上網點買？

中銀點買

Cash 45手

x2

渣打要打電話，無的上網買

窮撚只抽左1手

中銀開左 0.9%p.a.

做咩唔孖450手

WTF?恆生生未有得抽？

你個名

Lm

孖左100手...希望有一手啦

恆生做咩事

X2

老貓話人人有一手

定已經完左

明顯係完左啦

渣打唔係因為免倉租，我一早廢咗佢啦
我eipo一手算

恆生完左?!?!

咁快

孖左50手

會完架咩？唔係最多抽完唔派俾你架咋咩

起碼有得FULL PAY抽掛

9萬股499萬重係A組
10萬股5百幾萬已經係B組
再上就已經係20萬股
好難選
上次眾安B頭重少過A尾

咪就係

恆生連用現金都唔比我抽?

保守黨， 唔借孖展。

抽3手同抽30手分別係咪不大？

有無人用揸打抽 係咪打電話去就得

咁得意

Cash 抽200手

孖左150手

係

想點 恆生 有冇人打過去問左

本來都諗緊a尾定b頭現在唔洗諗
一早爆左孖展

中銀仲可以孖，有買趁早

已用5個頭孖，25∼50手不等

次次都係a 尾好D

唔撚係獨立思考啊港女

btw有冇人計過抽1手 772 中既機率係咪難中過中六合彩

係咪完左喇
想係中銀認一手
佢唔比我買

新手一問
我想係中銀認購新股

1. 係咪會先收錢 之後如果抽唔中就會退錢
只係會冇左手續費

2. 抽中係咪會直接幫我買左 唔會再問

3. 係咪認購得多就中既機會比較大

係
係
係

都唔知佢點派法

感謝

孖既息會唔會蝕
到時得一兩手就so sad

想知

分別好撚大
30手最少有2手, 參加返眾安保險

抽得1手 唔中就連手續費都冇埋

之前我十手抽到2手

中銀有喎

恒生出左啦。

我都諗緊呢個問題

輝立已開
飛己入

唔係得一兩手你想有幾多

hsbc可唔可以認購新股

有冇手足知恆生 用一口價定 p-4%最優惠利率 孖會平d?

我抽6手 希望俾一手我 想問佢每手俾果55係咩黎？手續費定咩？

六合彩都可以一注中，問題你好唔好彩囉

你地孖幾多% 如果孖80%會唔會太搏

細行都有得孖啦。孖完安樂哂

你用邊間仲有得孖

一個戶口一手, 另一個名戶口抽5手, 搏一搏
上次眾安抽9中2

輝文仲有，快

中銀

大家咁話

屌一通十點又開多次孖展又即爆

一通喜歡突發推孖展

因為佢要借到錢先開到孖展

佢9點開得3分鐘，應該超多人大手抽

得細額可以孖 3000以上得full pay揀?

應該抽100手都係分得1手

最驚孖十手都冇一手

耀才仲有冇？

好似抽iPhone咁

a組十二萬手你自己諗…好似係

hsbc係咪無得孖?
見佢話免手續費, 禁入去又要收$50

有冇巴打用緊花旗？仲未有得抽

好似孖展先免因爲冇息收

頭先睇完都係未有
唔想係一通抽
一通唔孖根本抽唔到

用大貓又係唔見有得孖

應繳款項包括 1.000 %經紀佣金、0.0027 %證監會交易徵費、 0.000 %投資者賠償徵費及 0.005 %香港聯交所交易費

中銀未交易都要收經紀佣金架咩???

唔中先退

個個都孖收 我就咁買一股咪收得皮

Citibank 未有

1%佣咁貴

如果佢玩循環派，你就爽皮有一手

咁手續費幾多？
搵唔到邊度有寫

一通個佣係幾多？我都想轉證券戶口

致富有無孖展?

堅定流

孖冇手續費齋收息

用一通抽左一手
抽中機會係咪好細?

諗住就咁抽一至兩手

冇記錯應該係一兩舊水

耀才網有得孖9成

咁應該去中銀抽定證券行抽好？
利申新手

一通收佣好似係$10

都市傳說銀行抽易中d

中銀有冇得孖十手? 恒生好似最少要孖35手

又話大貓唔收手續費

我計漏左放股票要等兩日先回返d錢落戶口到
而家戶口仲未有錢

入左5手 中两手都好
窮撚

HSBC 仲未開，定已經完左 ?

有呀
岩岩抽完

恆生抽會唔會貴好多？

未開孖展

我都想知

屌 同你一撚樣

諗下好

oh shit 咁早左入飛咪蠢左

點解唔孖

隨時抽40手先派1手

咁難中，買返QQ 算

今次入場11000 一人一手機會應該係細左

入左50手 中一手please

匯豐於是項新股認購或會提供匯豐網上新股認購貸款服務

有定冇呀頂

用中銀孖左係咪無得再改？想加多10手

中1手都要還神啦

佢個網有埋孖展計算機計埋比你睇

50手中唔中到一手

而家都未抽現金既 唔好入啦 唔好同我地爭 我估今次起碼凍資3500億
未買既等開市即入啦

如果分開兩間銀行抽會否易啲中

係，機會大好多

巴打你令我諗番起6886

孖完7日後戶口自動還錢？

係，我地抽中嘅機會又會大D

係 真係會 好多人唔信 快d 抽啦

知道

唔好玩新手啦

0.9% 7日息
今朝計9萬股7百幾蚊息,20萬股1700幾蚊息

真心？

入埋白表真係冇得輸

巴打想醒 已跟

昨日先報完價比佢
啲價咸到仆街
上市咁有錢，早知報貴2蚊啦

致富爆左

已課金

[member]銀行+證券行+eipo
利申：上次眾安6手 [member]

我仲坐緊

屌 加密失敗既

6886垃撚圾

［member]fatfat大法 [/member]

果陣係恆指28000, 6886 $24.8
而家恆指28000, 6886 $

新手一問
如果直接抽新股唔抽孖會唔會易抽D

唔會

中撚晒伏，好彩得兩手

投資涉及風險
記得唔好人孖你又孖

致富爆左係咪唔會再加?

響恆生申請完係咪無message email通知架？

陰公, 咁多傻系新手係到抽

上次重複申請衰了蝕了1000蚊息
你班友

量力而為

唔理啦偷舖同佢死過

今

PE咁高得唔得架

係咩 我9:10分都我孖左

All in即刻變人生贏家

仲未有... 唔會冇得抽新股掛

6060冇PE添啦

第一次用中銀孖，想問係咪上網孖完等結果就得？

留低你全名同phone no,幫你問sfc

抽一手中嘅機會有幾大
利申 窮撚

會唔會必有一手？

有機會

一通孖展個rate 係幾多

細細地孖十手算

冇人用富途？

打算孖50手,但好似爆左額

yes

中銀抽5手

Thanks bro 有錢齊齊搵

新手一問，孖抽係咩意思
富途抽一手礦石，同2手針織大王，有冇伏

孖=雙=二間/二邊入飛

margin抽囉
唔差在問埋下期六合彩係乜

一通 幾點重開？

好似明明地，有冇風險，如果孖抽股。

老細快D叫銀行加幾百億奶啦

大鑊你咁問法令我諗起當年牛三果陣

人生第一次玩 好驚

銀行自己都唔夠派
HSBC都好似未出

會排第幾

想知孖咁多做乜 俾你孖100手 1000手都好 都應該分得一手

富途個孖展息係幾多

增加機率嘛

咁我普通抽1手算數

利息計算公式： 孖展金額*6.8%*實際孖展日數/365
示例
假設孖展10,000港元，連續孖展10天，利息計算=10000*6.8%*10/365=18.63港元

睇到扯火 好撚多弱智問題

做咩咁熱鬧個個好似買六合彩咁

a組0.3% b組0.2x%
自己參透下

感覺唔對路

係 真係唔好抽好過

見你地開post，轉頭收到經紀行email 話有得抽，入來參與下

落街食大家樂 d c9都講緊

係，你地千萬唔好抽

你成日抽新股點會唔抽

之前6060啲人都好似係咁講

撚有錢咩

收6.8%咁貴，中銀收0.9%

巴打啲錢allin左邊隻

富途係極貴 大把大陸佬經佢抽

ys 識抽一定銀行抽

可能唔會再有…我等緊你睇到通知聲
冇就最後一日先用現金抽

射晒去一通諗住上b組點知唔知醒

好心唔好老點人
搞到新仔俾人dq曬
你地好開心

轉返出離又唔夠時間今次真係on9

ok
ipo 跟id抽一人一張
以前有人用passports id 白表 黃表咁玩最後真係告得入
上面講孖抽什麽的乜乜乜都係講笑

55都唔知係咩

屌，hsbc係咪已經爆左孖展？

好似未出/唔做

有息收都唔做

佢拆出去細行都夠做

屌 致富爆咗？

#772孖展額不會再加大。

如有任何疑問，歡迎電郵至 info@i-access.com。

比hsbc 玩死

我自己衰較九點鐘響醒左
申請埋孖展但覺得個數咁唔清楚
諗諗下唔對路…
點知係發夢申請到真係醒九點半

輝立8%多d仲貴，但十成孖手續費38$only
計返好似抵吊

洗唔洗發夢都諗住

我都特登調錢去HSBC, 冇IPO finance 真係吊撚死佢

佢借錢比證券行或者同業都fatfat

之前day 吹美股都試過幾次吹吹下訓著個腦仲諗緊好似真咁

1人1手機率有幾大?

富途孖到9倍杠桿 咁係咪即係我一萬cash孖到9萬 跟住住9萬6.8%*日數/365？

發夢都玩緊股

計少左借幾多日

自 睇錯

我都係。咁耐都未出，應該無啦

四點後／明天佢好多時遲一日

如果到時只中左3手又點計呢？

借幾多錢收幾多息

Citibank究竟係完左定未開始？

我都係，放晒錢入去，頭先問佢話仲未知，叫我留意返網站更新，佢都on99

中銀孖50手好平屌得過

打咗去問 佢話今晚6/7點先準備好個網

係咪抽1手既唔洗諗

孖多D啦,450手去到A組尾都係7百幾蚊息
多一手都已經賺番

中銀仲有得孖？

屌，on9

未cut-off
孖爆佢

屌 冇中銀戶口

仲有咩證券行未爆？

平時買賣係貴D既,但到呢D時間就賺番

算啦 我今日係耀才都孖左40手
唔去咁盡啦

垃圾HSBC

匯豐hotline等左10分鐘都無人聽
係咪個個都打緊去屌

窮撚夠錢抽得一手，係咪唔抽好過抽

我adv hotline 都係咁 我屌你老未 水我開個陣又話會快d

當我借左9萬，自己比左1萬
上市前知到只中1手，上市果日開始計息
而個息就係9萬6.8%*1/365？如果我第1日放

hotline confirmed匯豐係有孖展
但網上申請要晏啲先有

洗鬼計咁多咩 總之你中左一手就一定有賺咁濟
理鬼佢幾多息咩
你膽心抽唔抽中好過啦

我係咁登入去睇都無仲驚無得抽

息係計ipo期

中銀好似免手續費咪抽下當買六合彩咁囉

屌嬲嬲地做700十一月sp唔信772炒得起佢唔升

識計了，唔該各位巴打

HSBC 孖展出左了
1.35%

比中銀貴

oh cls 已經入左飛

唔識用孖展抽

對比細行好好價
最重要係有得孖

打唔通渣打..頂佢...
唔通迫我用HSBC (貴好多)

幾多手穩中一手

如果多到1手,都COVER番
最好快D添, 一陣等下孖爆左

中銀平D窩

銀行唔知會唔會提早截孖展

呢轉有啲似阿里巴巴當日境況

$8升上$3*

肯定1000手一定有一手既

爆額都停

出左rate但仲未有得用？

各位抽唔到嘅唔緊要，係暗盤嗰度買

耀才幾時肯加孖展呀？收成$100手續費都唔開多d孖展出黎

似6886多啲

間間都孖爆,我諗佢都撲唔到水

冇中銀...

打去問左幾次都話未借到
聽朝都冇用現金抽算

係邊有制？ 我都唔見

same

Same x 2

45 手有冇機

見到大家都係咁我又放心了

再等啦

等成日 下次係咪用番恆生好 好似都係1%息

citi 唔見有ge

新股真係恒生最好

hangseng 點買

要認購手續費，抽撚完手續費又貴

手續費免左

應該有既,我估20手其實都應該派到1手

包左落package 者。。「客戶申請指定貸款金額，可享「一口價」特惠新股貸款優惠，而「一 口價」(1) 費用已包括貸款利息及認購閱文集團新股手續費港幣100 元。 」

仲有如果冇用開只有股入過倉就收存倉費

匯豐真係有得上網申請孖展了

有得申請未，巴打們

耀才唔開我搬錢去中銀抽算

點夠時間…過到左乜孖都爆

成功了 apply完知唔知幾時扣錢?

恆生孖展重有？

明天過應該星期一會收到...銀行唔會爆孖展呱（其實有無試過？）

搞掂

邊度有制咁 IPO loan, 係咪要confirm 曬details 先

填要幾多手果頁下面有得tick tick完就有得睇loan detail

渣打 等左2個鐘先抽到

屌聽音樂聽到傻

Citibank係咪冇得孖展

早幾年乜9股都火紅ipo時，幾間銀行都借爆停左

打左去問 citi係冇得孖

聽朋友講渣打冇得上網申請，要打電話，係咪真

咁Citibank 用cash抽既話佣金點計法??

抽完等派彩

a組尾係咩玩法？孖左400手only而家

450手先係最尾,上次A尾好分過B頭

用左70分鐘打電話抽4手....
渣打真係世界級.

無知一問 如果孖30手中得一手 孖展點計息

借幾多計幾多，同中幾多無關

即係唔中佢會扣你息但自動會還？

咁到時果29個手唔中既錢 會入落戶口結餘?

你可以理解為間行借7日錢比你，但你只可以用嚟抽IPO, 所以計你7日利息

個29手借返嚟，會即時去番間行個度，唔會經你手

你的本金減抽到的數目，剩番就會入番你戶口。
btw, 新手留意風險

ok, 意思係咪我總共要還30手既利息+1手既本金

450手

本金個部份無利息，你只需要比借返嚟的30手利息

大戶

渣兜係咪冇得孖

咪撚叫人孖啦屌 d新手嘜鳩唔識 個個都孖幾百手 到時抽得幾手唔好喊

少少地孖左20手玩下
Hsbc 已有ipo loan

500手

一朝就入左飛無孖到

有無得cancel 再入過

呢隻識玩果d就唔會孖，雖然必賺，但效率太低

反而抽1手當抽獎算

應該寫係 還30手既利息+1手既金額

例如我得2萬現金, 孖30手中得1手$(11,111)

到時上市第一日, 銀行直接扣我 $11,111 + 30手利息

咁岩啦掛

我今朝就係睇來睇去都無ipo loan 所以無入到住

得一手比咩利息？

望住樓上就知股災就到

乜鳩都唔知 問問問買買買
蝕鳩死你地呀

下隻雷蛇可能仲多白馬

乜撚利息都唔洗呀 快d申請啦

問既同有d答既都係冇用 諗野

乜唔係銀行比利息借果個咩

呢隻野咁勁咩?

好廢。同大陸人講版權=天大既笑話，你最好唔好抽

股市係理性架咩？

啱啊

我都覺得係 免費睇到做咩要俾錢

有無人知耀才仲開唔開架？
想孖2000手，唔開我搬錢去中銀又驚趕唔切

爆哂啦

驚你趕唔切

新手多到

孖完都係俾一手你

都係冇， 去到confirm 話唔夠錢，有冇教學

今日打去問有無95孖，佢叫我留意住會開，下晝再打就話已經無哂，捕左成日根本都無開過
搞到而家90孖都無哂

2000手

間間都借爆晒啦

求hsbc margin 教學 [/i]

如果本身冇錢喺耀才 你點知佢孖展爆咗未 求教

如果抽一手有冇機會中

咁嘅情況... 10手都唔知有冇機中到1手

THX
800K 訓身

新手有野想問:
要過左認購期先知道係循環分配(即係最少每人一手)定按比例分配嗎?
因為渣打收$100手續費，如果一手都唔中咪蝕左$100???

恆生有冇得邊到睇返請左幾手

是

係咪所有銀行都有得拎紙啦？

Apps 好似無，要用番desktop version

請問hsbc孖展收個經紀佣金 計中左幾手先收定孖十手就收足咁多錢？

無論中幾多 孖展息收足你 應該係

已用desktop ,都冇個制，吊

新手問中銀孖展0.9%，即係點計？
$11,111 x 0.9% = $99.999
時期係幾耐？一年之後先放點計？

0.9%係年利率
佢計七日利息

計息撚好撚煩
你地又唔撚係頂頭錘飛
借得果百零萬7日息咪一餐晚飯餐
咁都要計計計
兩百蚊都計住計住你地唔撚好抽啦屌你老母
上市倒跌一蚊都冇兩百你地牙痛咁既聲就唔撚係咁好

Apps有

同意 屌你少少錢唔比點賺大錢
你孖得抽得就預左要比啲錢嫁啦
下下問幾多錢息

sbt

其實佢地唔知係計7日息，只係一千幾百，以為萬萬聲

呢個post有啲全民皆股feel
離股災不遠了

同埋咩係咪賺硬 咩幾多手係咪實有果d你地咪撚抽啦
唔知頭唔知路咁

甘怕蝕100蚊，你咪抽啦

正版係個趨勢嚟

同埋仲有實體書
有睇開網絡小說就知啲網文作家好撚賺錢

抽唔撚到上市都要不問價入

請問渣打有冇得孖

抽到都入la
抽到都一定得一手

竟然有咁多人第一次抽IPO

騰q 2017版

呢隻乜野股 係咪一定賺？

輝立9孖最多3000股？
仲有冇？

有冇人答到我

感覺上你太遲
已經叫客提早入按金否則cut飛

係 你可以按埋樓 all in上市不問價入

屌 咁多人抽既

媽450手
好平

7百幾息超抵玩

呢隻野定價已經超晒班
你當係騰訊今年上市 定價都會係三百幾蚊
跟本唔會升好多

【明報專訊】從騰訊（0700）分拆的新股重頭戲閱文（0772）將於今日起招股，各大證券行及銀行紛紛提供孖展額度吸客。當中包括輝立、耀才、時富、海通及信誠共5間證券行，已經預留多達690億元孖展額度，供客戶認購閱文，並且部署進一步加碼。到昨日止該等證券行已錄600億元孖展額度預訂，不少為大手「頂頭槌飛」認購，據此計算，閱文未正式公開認購前，單計孖展已經超購71倍。

明報記者 余慕恩、陳偉燊

由於閱文招股反應熱烈，港元拆息扯高，輝立證券發言人表示，因應預訂孖展已達120億元，因此他們擬將原有100億元額度加碼。不過加碼部分的息率會較原來的1.38厘至1.58厘為高，會提高至1.58至1.88厘。他們所見，除「頂頭鎚飛」之外，預留孖展的客戶組合均勻，亦見一家人齊心參與認購。他預期閱文的認購反應比眾安（6060）會更為熾熱。

耀才：客戶以人頭戰術提高抽中率

耀才證券（1428）行政總裁許繹彬表示，原先有客戶預留的200億元孖展額已全數獲認購，現已增至250億元，相信會進一步加碼至350億至400億元。目前該行錄得預留「頂頭鎚飛」近30張，並見客戶用人頭戰術提高抽中率。他們提供的息率為1厘。一張「頂頭鎚飛」達4.1億元，借九成孖展亦要4100萬元本金。

時富證券則表示，已預備80億元額度供客戶使用，至昨日止已預留達30億元，最大的預留訂單價值達3億元。其他證券行方面，海通國際（0665）已提供逾200億元孖展額度，並在周二止有130億元額度獲預留。信誠預留的70億元孖展額度已全數獲預訂，富途證券則稱提供九成孖展認購。

大銀行孖展息低於1厘

普遍證券行以1厘以上孖展吸客，大銀行如恒生（0011）及中銀香港（2388）分別以低至0.78厘及0.9厘的九成孖展搶客。以恒生提供的孖展服務而言，若借49萬元，息率連手續費才173元。

閱文聯席首席執行官梁曉東昨日在記者會上表示，IP版權營運業務是未來重點，發展IP（文學作品產權）業務主要面對的困難包括人才儲備不足，他指將會透過參與跟進投資更了解下游業務的運作，包括動畫、電影製作等。在付費內容業務發展方面，梁曉東表示海外市場對其平台上的文學作品亦有需求，亦正拓展美國市場，將作品內容翻譯成英文推出。閱文是次上市並未有引入基石投資者，他指安排是為維持股東架構的穩定，並認為在二級市場的表現會更理想。

閱文集資所得的30%將會用作潛在投資及併購，梁曉東表示將會密切關注產業鏈發展，從中尋找與閱文有協同效應的對象。被問到上市後與騰訊的關係，梁曉東表示希望與騰訊之後會公平、合理地合作。

好多重飛，抽A 組應該好d

抽6060果時大把人都係咁講

HSBC爆左 ？

ys.. 結果未試過跌穿招股價

ao會炒上幾多

用左中銀抽100000股

應繳款項 * 5,555,423.50
新股認購手續費 0.00
貸款利息 1,150.66 ( 1.200000% p.a. )
扣賬金額 555,542.35
貸款總成本1,150.66

恒生好似仲有得孖

其實你抽少d, 450手做A 尾可能重好

原來中銀d 息加左，今朝我係做緊0.9%
孖到要加息，呢隻真係爆得好勁

新手，之前睇新聞睇到都賺到錢間野都有興趣， 就咁抽兩手機會大唔大？ 唔係樓上講既貸款，係認購(用中銀，抽兩手成二百幾數手續費 ,抽唔抽到係咪好似都食你手續費？)

咪撚抽啦屌

走啦屌你老母
兩百蚊都喊苦喊忽

兩手

ON9仔，輸唔起唔好玩

唔撚係瓜

想知中銀爆未，同個frd夾錢抽，但佢聽日先過到數比我

我今朝中銀孖都係0.9

夾錢。。

其實媽幾百手都可能得幾手

唔夠錢唔好夾硬玩

一皮野仲要夾

𨳒

笑撚死

下 一人夾十四萬喎 如果唔係洗乜夾呀

各自入 機會仲大啦。

咁你不如分開入十四萬啦

認購股數有限制 分開入九成孖展最多一人20000股，一齊入可以入50000股

咁你夾錢抽啦
可以入多1萬股咁多
唔阻你發達

仲乜教佢，由得佢慢慢夾啦
人地玩一開幾全家總動員
佢玩夾份係聰明既

揾多幾個fd 一齊夾啦，叫佢地唔好單拖抽咁on9

東亞係咪冇得抽？

呢鑊仆街 好多新手抽

老手隻股係咪會賣高兩蚊

呢隻太大隻, 睇路

有咩事都要等一年先放得

講多左

人棄我取，係醒嘅。

14萬都夾

可能grant loan嚟架

中銀孖利息加到1.5%啦

加左0.6%

重孖到既,應該加多D都會有人孖

想問耀才係咪cut左現金/孖抽?

耀才抽唔係好明
抽20先$220000
佢叫我入$223xxx???
買賣手續費3千幾?

屌 禁極都話被拒絕

係其他討論區睇 話有可能會再開孖 但唔肯定 d人話打爆電話都未有人聽

逐個分行打都無人聽...

每手係11111， 20手咪222220， 加埋手續費就係223xxx

會唔會睇錯? 抽20手 如果孖就要入$22321.69 冇睇到個小數點位?

晏d睇下會唔會開返孖先

現金係咪都唔掂?

有,岩岩搞左

oh 原來$11110.85 一手
仲以為55 x 200 = 11000 一手

冇試呀 因為用左現金如果接受左但之後如果開返孖就冇得再抽

睇左四頁，好撚恐怖喎
股災係咪就嚟

same here

第一日應該跌少少就恐慌性拋售

中銀試apps試出事

想問如果我孖展抽，如果抽唔中，係唔係唔當我借左錢？

到時接貨接到手軟

不成功不收費?

吊你，google下咩叫孖展先問啦

一樣借左,照收利息, 所以孖到就孖多D
搏多1手已經賺番

你五十萬股中左先算la

未試過孖展抽新股
咁我抽唔中都要還借貸金額及利息？

上次6060有冇咁多新手抽？

乜依家D小學生都有得apply margin

希望大家孖左都冇1手

唔係睇你中唔中 係睇你有無賺到
無錢賺息都唔洗比添

唔中ge話，有d銀行仲會送返100蚊惠康現金卷俾你

夾份

新手死開啦，乜柒都唔知，問問問

屌你老母

麻煩新手睇下呢段

拿 新手問係無問題 不過新手學乜人配孖展
衰d講句 好想隻772 跌到仆街幫你地上一堂

我用現金抽你咪撚咒

渣打優先發售個條熱線打撚左兩個鐘都繁忙 仲話要十二點前打到去 平野無好

渣打唔係星期一12點前截咩？

而家都係拒絕

一手玩下算

經銀行MARGIN 抽唔中回水, 同銀行借既90%錢會回返比銀行,
自己出既10%會回返比自己, 實際支出只有借銀行/股票行既利息

我有700係渣打 佢俾sms我話今日12點前 但九點打到而家都未有人聽 垃圾黎 打唔到就無左優先條隊 用第二間抽算

你地有好多700咩
老老實實除左配比你地果1股 唔覺得仲有貨再加比你地

叫雞射唔出係咪當無叫唔收錢

on lung 999, 梗係分開孖展啦

晏d都冇消息再開孖就現金算

想訓身去抽
我有一通戶口
有乜方法？

咪教精人

我有人頭 但得我有700 所以試下呢條隊

今日真係忙.. 又要抽iphone 又要抽新股 幾多個F5都唔夠用

就咁抽一手算

4000幾萬先草齊一手

耀才係米爆左，上網申請唔到

琴日已爆 唔知會唔會加碼

屌 禁左成朝 得個吉

米臭係

電話又無人聽

有無巴打一齊夾份

冇晒孖

Hsbc申請完ipo邊度可以睇返紀錄?
唔記得填左幾多手

現金抽a組，銀行要唔要收手續費？(唔中的話)

同路 希望好運抽中

有無渣打師兄，仲打緊電話

我都搵唔到

中銀係咪完撚左

咁多人打
星期一先打

抽5手 希望中1-2手

有冇人用一通連現金抽都cut 埋定個網問題🤔

冇事 我見仲有得抽

用左白表抽

hang seng 都爆左孖展..
轉得錢黎.. 收左皮..
唉.. iphone 又訂唔到..

仲用緊PPS 入錢
唔好提早截呀

我一早入定…岩岩現金抽佢都冇再開孖展

想問邊個位可以睇返...

幾時知抽中

其實google一下就知

銀行都爆？

Hang seng 大把 孖展

屌支銀加息，狗都唔屌啦

其實本來幾多？？現在佢係借得多pa 就低d

點解富途可以6.8%息咁高
高銀行咁多都仲有人借...

成班大陸佬用futu

平時免佣，今次仲唔湯等幾時
大陸佬開唔到銀行戶口

你依家試下孖先講。
打電話 hotline 話下午已經爆左

恆生會唔會加

果一百幾十，平時走幾轉都平過銀行啦

渣打有冇得孖？

現在先出優先認購

註 Note:

1. 如客戶成功申請了權益，申請的費用和金額(如有)也需即時繳交。客戶更可參閱日結單有關申請權益的詳情。

2. 如閣下已持有#44051的優先發售認購權，請自行經一通網申請認購。

3. 如選擇額外申請閱文集團#772的優先認購，請填妥以下回條，並於截止日期前以登記電郵回覆本公司(settlement@i-access.com)，本公司將會代為辦理有關手續。

4. 如果客戶並非騰訊控股(#700)的合資格股東或未有足夠的現金，將不能成功申請。

咩玩法？得1手700都申請到?

有#44051發比你，但唔知係咪同ipo分開
#44051下星期可以買賣…好似係

下星期有得炒輪

之前公告唔係話認購權不可買賣咩

威…好似一向比買賣

印象中呢隻rts係不可轉讓

空歡喜一場

邊到仲有得孖?

新手一問 我都收到
究竟係點運作

hsbc孖已爆

起碼升－倍

孖死了

iphonex又抽唔到
閱文孖展又拎唔到
這些機會不是我的

轉用其他啦！唔使受氣

孖唔到搏唔搏一手好

如果你只夠手錢孖都係十手其實同一手都多抽獎咁點解唔搏

重有咩孖展未爆? 中銀？富途？

上面咁多人孖抽 買10手都未必有1手
都係搏佢似6060咁每人派1手

今日6點仲孖到 好彩

中銀抽新股手續費幾多？

500

今次唔係免？

睇咗好似係豁免

好似只俾7日息

係就好 一上市我就掃

華泰 2.0 ??

銀行賺大錢

原來銀行都會爆
有錢都唔賺?

銀行都爆，今次會超額幾多倍

凍4500億

抽一手

可能抽200手先得1手

Group a 最多做唔做到3手

小小地25手
中銀未爆

剩 Cash 抽 50 手，唔知中唔中。

幾時知抽唔抽到

7/11

依家仲有得抽？

渣打根本打唔通，on9

匯豐突然又有得孖

屌 我都係

家陣連電話都打唔到，連音樂都唔比你聽

今次5000股 x 5注算
傾向派Ａ頭
孖多只是銀行在笑
Ａ尾又咪1-2手
分幾個家人account入仲數

中銀孖左1000手 要跳樓了

抽6手 銀行經紀費要600蚊
佢地真係fat fat

又一個新手

每個人都總有新手既時候

輸錢皆因贏錢起, 多新手係好事

新手們記得隻野值200蚊, 抽唔到唔緊要, 第一日高追就得

有冇正常視力人士教我呢個眼殘hsbc邊度有得孖
搵唔到

想問下邊間抽新股最抵

小小地入6手 希望有得中

大貓已孖

恆生抽左唔扣我錢

渣打抽ipo 真係好撚on9

中銀抽10手 俾1手我都好

citibank

其實渣打無人聽電話

點解仲要用渣打

打去申請信用卡包你幾秒就有人聽

你入分行話買保險
斟埋茶俾你添呀

同埋又冇紀錄睇...

佢無扣 不過hold起左

匯豐都係，冇扣又冇hold 。唔知係咪聽日先扣

仲要sms email乜鳩都無

我以前打唔到會打去申請野實有人聽
之後就話我唔知係乜號碼叫佢轉直線煩鳩佢好多時都會有個接直電話你打先有人聽
申利：用d招cut到有線

想問下HSBC申請完, 有REF NO之後係咪要等到
公布分到幾多股先知自己個申請受唔受理?

又冇confirm email 想打去問又等左成個鐘都冇人聽

抽45手
希望中1手

分幾多同買六合彩一樣開彩先知係常識
點解會有人問

六合彩買左都有張飛 話你知買左
我都唔知佢當唔當我買左張六合彩飛未

新手唔係好識

可唔可以喺不同證券公司都每間抽10手

on9 不嬲都係咁做增加成功機會ga la 咁都要問
第一次抽新股

屌 唔l記得加密

唔可以重複

我都無收到email

Finish

一樣 打電話都無人聽

中銀表示 一申請完成即HOLD起

邊個on 9?

你覺得合唔合理先
6手600蚊
孖展100手要1萬手續費？
新手唔係問題 新手覺得唔合理就自己去search下啦
否則一世新手

一句伸手就可以腦都唔用係乜玩法

可以，我各大銀行都抽

點解咁多fake巴打的reply?

我都搵唔到 頭自問左佢話係聽日會扣數

咪推啦屌

加密啦屌你
唔想益新手

因為香港人鐘意睇人仆街囉

魚蛋論
我諗連中國人都冇呢樣劣根性

都係想多個抽中機會啫

just do it

中銀表示即扣錢

唔合理又可以點 咪又要俾

同業股停牌

中銀最新參考編號是，有沒有ching可提供，可估到參加人数

個D人，會唔會太高估巴打的影響力？
真係連登求其講幾句，就有人信？

唔同銀行認購check 唔到
唔會跟身份證
利伸 stock trading VP

今天係boc抽報下ref no.啦

81XXX

就黎84000 啦
帳面錢已扣

中銀網上銀行抽十手
抽唔中，就蝕50蚊咁樣?

50咁小炸咩

Citibank是咪dead左?

星期一中午Closed

今次免手續費，50都唔使

有冇人恒生手續費要幾錢

100

每手一百定係抽幾多手都係一百？

又新手又伸手黨

每股收100
1手200股姐係1手收200*100=2000
好似係

屌 打漏左個0

認真？

講d 唔講d又玩人
唔中收一半

咁你咪喎好買囉

3萬都未到又爆...

40萬人凍5000億

冇可能一人一手了

得25萬手 姐係肯定冇1人1手

屌

口就日日反共屌大陸
謄迅分拆業務吸錢就個個大手大手捐錢入去

屌你老母香港人真係抵撚死
幾億資金送上大陸

一個咁撚on9 既business model 都咁撚多人搶住入股
香港人真心on9

Any source?

apple 用之前阿里巴巴來估，B 組可能得0.39%
B 組頭10萬股咁分可能得2手

【史上第二凍資王】閱文40萬人追捧 凍資逾5,200億 料無一人一手

molamola

無媽到果D收皮了

暗盤掃貨好過啦

暗盤扯高到80-90蚊，你重買唔買

係, 但上市扯到100呢？

cls

現金入兩手係咪收得皮

100%

on lun9,抽雷蛇好過

有乜咁勁?

孖左都可能得兩三手

無了

孖100手？

想問咁既情況，買左2球可唔可以中到一手

想問下下期六合彩邊六個號碼

20000 最多1手

陰公了，扣埋息食得屎

起碼升60%
息最多1千

600% 先放啦on9

唔洗覆上面條乞兒仔

交你老母稅 巴打用paypal優惠係steam 賺左5萬幾蚊！！！！

我都係買兩手

等上市再追

我都係優先認購兩手

眾安咁追都追唔切

開頭回咗兩日喎ching

冇野丫你？

7號先公佈配股結果？

眾安一人一手多老散，閱文應該券好多人有貨

孖左70000股

中一望二

一手升一成打個和

恆生一口價太平了

白表都過左數了

恆生過左數即係抽到定hold住先

現金抽8手睇黎凍過水

屌
到底有幾多新手走去抽
琴日先截止邊有咁快公佈結果

扣數=買左
如果冇貨可以去消委會告柒佢

冷靜d

扣數即係抽到
巴打抽到幾多手？

唔好on9啦
7號先知抽唔抽到

sor 未玩過ipo

Google都唔識 你睇著喎老友

派碎股 ？？？

閱文集團碎股交易事宜

致 一通客戶：

由於閱文集團（股票代號：0772）新股認購反應熱烈，一通相信參與閱文集團優先發售的客戶屆時很大可能獲發不足一手的閱文股數。

有見及此，一通為方便客戶能交易不足一手的閱文集團股數，將會於正式上市當日提供閱文集團的碎股板交易。

客戶只需在正式上市當日，於證券市場開市時在一通網或一通流動投資網點選「證券」「碎股」，再輸入相關的股票編號後，便可自由交易有關的碎股。

無餅仔要搶餅碎

原來我都係新手
第一次見有餅碎派

係咪講緊渣700 o個d....

抽30手，睇怕都無機會1手

餅碎都衝

隨時又A尾好分過B頭
但我估A尾可能都係得3,4手

留名睇

現金 抽5手
見扣左錢

到時會比番5手錢你，剩係扣左100蚊

等派彩

想問派彩之後回水當日係咪即刻用得筆錢
定係好似支票咁 要等

認購左50手預左未必中

3～4手
a尾2手都唔係個個有…鳩估

睇broker架啫

A尾2手分分鐘蝕息

見人仆街最開心

應該無咁少既,A尾都450手,如果得2手,真係1%都無

抽唔到既話開市買有冇得諗

有買貴無買錯

點解無人提信誠，佢最尾一分鐘都入到飛

from股榮: 國暗已升6成

咁快有暗

大家信唔信？

暗盤價70蚊

國際暗盤

騰訊(00700)分拆的閱文集團(00772)招股反應理想，公開發售部分凍結資金超過5200億元，並以招股價上限55元定價。由於市場貨源緊張，有機構投資者今早在場外高價沽售，剛有一宗沽售10萬股，叫價70元，較招股價升27%，暫時還沒有成交。

set 定70蚊買入先

好撚貴

買到平保

買平保好過

真係未試過抽到餅碎

100手中才中一手 7.7%

幾時先知有冇抽中？

出年7月頭

咩呀，邊有咁耐呀，下年年初一就知啦

【股王之子】傳閱文申請100手才穩中1手 場外價高見80元

我聽樓下看更話聖誕喎

今日出左啦

知唔知抽唔中幾時先回水

7號下午

岩岩睇E-mail中得一手

咁有效率 唔該晒

幾時會有牛熊/ 股證 買？

一開市不問價追十手先

上次開市肯追6060的都大賺

+1

你要驚幾日先，定力唔夠可能賺唔到倒蝕

驚條春咩

追十手之後提出黎擺床下底

收email 中一手

抽左幾多？

國配？
勁

中銀買
點先知中定唔中
去配股結果果度乜柒record都無

未出

要出左先有得睇?
屌你以後都係唔撚用中銀

起碼都show d record
比我知孖左幾多呀

乜柒都無show, 下次唔覺意食撚左我錢都無record

係會有record 你唔識睇姐

痴撚線
全世界都未公佈你想中銀俾咩你睇

點抽。。 申利中銀

點解我要咁認真答佢

出左啦，會另外send email 架，收唔到即係無lor

咁心急做咩

易鑫又點睇?

勁撚on9

又黎

抽唔中佢放返d錢比我先再諗喇大佬

頭垂飛都系得90手---------------------

其實唔覺閲文有咁大potential 今時今日文化點當飯食

上次不少人暗盤沽，少賺30蚊

因為你用香港果套諗，乜香港有閱讀風氣架咩m

但係電子書個grow 真係咁強？

得閒出公海游下睇下個世界啦

書唔賺
拍戲同劇先賺

想問幾時派彩

聽日星期日凌晨3點

大陸電子書市場好勁
你睇下d大陸網上小說家是但搵個都發哂達

唔係星期二？

source?

qq 音樂先好賺 如果係到上市嘅話

有爸打收到sms未？

派左彩？

咁快？

咩呀 7號先公佈喎

快撚d啦冇錢抽易鑫

幾時公佈分配結果？

中左70手。
利申：頂頭鎚

星期二ar

公佈左啦
1手都冇
冇收到sms應該就冇

原作版權賺到笑
拍咩都係

果套乜9三生三世都係其中之一

郎邪榜都係

因為你係港豬
豬都要衝出黎話人聽果下癲

今晚12點有得上去睇未？
統計下連登仔中獎率

仆街，耀才sms話聽日會退錢
星期三追佢老母臭化閪

咁快知唔中

留名等睇中獎

一手中一手

岩岩睇E-mail都係中一手孖展息都唔夠

如果開市升超過30%, 大家追唔追？

中銀係咪應該聽日先會知中唔中?

700系 都係一種信仰
無買貴

一通仲未有消息

不問價追

Me too

暗盤搶
升10蚊 放fat fat

佢係想你用D錢抽易鑫姐 , 唔代表D咩...

一通普遍應該幾時通知

中銀有通知未

富途有消息未

屌
聽日先公佈

國暗已經76

仲想75加貨，通常暗高於國暗，明天應80蚊以上，大家追唔追

唔追 通常第一日大升 第二日多數回一回先 等佢回左再追

雪球有分析話貨比眾安散
冇咁易炒

All in

股東人數一定少6060好多

成班一手黨今鋪食白果啦

派未，孖左50手 50%機會

我都係 但係近期好黑 抽唔到睇住升好想死

以為12點會有得睇....
訓覺

希望大家有好消息

要孖就孖夠100手
50手同無孖有咩分別

點知啫老細

收到email了 0手

抽1中1 100%命中率

成功0手

三中二

未有email

citi 冇通知

去港交所睇

唔知幾時先會有消息

富途有消息东？

30中0

中銀出左結果未

原來睇錯黃表
我用白表，中1

Hsbc出結果未

同問

一通巴打有消息？

好似未有

白表邊到睇result?

正常應該九點知？

用中銀，岩岩睇冇，可能唔中

15中0

唉

中銀除咗等消息,可以點check結果？

唔知道，等九點再用手機睇下先

一通幾時知

有無人係經恆生網上認購，係咪收sms通知？

20中0

1中0手

上面條link睇黃表

2中

50中1

全家出動中0

致富有通知未

1中1

屌20中0

一家5口，各自孖100

50中0 屌佢老母

50 中 0

5 中 0

3
38
52
60
68

中0

黑到爆

孖100先中1手 險鳩公

陰鳩公

蝕埋息

耀才有消息未

等一通退錢不問價追

未

致富中會12點前sms好似係

中銀仲未有

唔會，但會白做，幫銀行打工

上面自己check啦

咁難中都中，想點

100手係必派1手

自己入黎check id 啦

孖左100手無中

無孖
100手中2手

孖150都無一手

一通點睇

一定孖左100股

孖100手都係幾百蚊息加手續費
升2蚊已經cover 左條數，點都抵
我坐2望3

抽1中0

孖100手點會蝕 比果500蚊息，開市你覺得會升少過5％？

網上ipo係邊份

上面有個話150手唔中

Yeah 1中0

中銀仲要低息
最少升到70

希望係睇錯

屌50中0

25中0

5中0

唔中

抽15中1

很抱歉，閣下.....

聽日追入

所以你呢d咪低能仔囉，抽100手穩中1手，你咁都信佢？

很抱歉，閣下所輸入的資料並無分配結果記錄。

聽日不問價追，屌你老味

咁驚青，今天70蚊好沽

大把小學雞扮野圍爐吹水

用中銀睇唔到

最on9係有人唔信份announcement，信班小學雞鳩up

hsbc抽係咪上面份pdf 睇唔到
無我身份證no

啲錢追閱文定抽易金金金好

五中零

追閱文=接火棒

1中0

問得出依個問題
就係對700系無信心

你都係玩番5號仔果D股啦

IN 700 SERIAL WE TRUST

8中0

係 700親生仔未必會咁
睇$100都得

又黎紅底預言

我8中0呀 紅底就10幾手啦

聽日要不問價J了

唔識唔好怪佢

Citibank抽 點睇抽唔抽到？

唔知有幾多手

好羨慕 我唔敢孖

50手？

零手

兩個人抽都10中1

富途係咪未睇到 定已知gg

自助通未有result

用中銀抽成件事好鬼。。熱炒既全部免手續費。。冷門既照收100蚊手續。。似佢想儲人頭呃碎股。。。。即係唔夠100手既中左全部沒收，坐一望二既，第二手全部沒收

上面個網睇到啦

唔好咁啦，坐底比5手我

唔算好離譜...D細隻莊股先誇 頭鎚得兩三手

黃表入面睇唔到,中銀有

0手
我覺我自己係0

中銀已派彩

中銀係自己網上戶口有結果了

但黃白表無顯示

終於有1手

識人1手黨得左

屌佢,抽左80手都唔中一手
黑撚到仆街

中銀睇到四中 一

我都係中銀4中1

渣打有未?

恆生點睇？

中銀5中1

屌 50中0 ，哂鳩氣

CITI 仲未有結果睇

係真唔係，個個中銀中一

中銀5中0

匯豐有未

致富有結果未？